刃牙道193

唔使翻譯 基本上無對白

感受: > >

收檔啦作者

睇完之後

點解依種垃圾唔會俾人腰斬

咁就玩完?你咁樣玩我偶象

愈畫愈痴線

嘩屌
神作

完全唔想再追

刃牙繼續去返封面啦

唔捨得棄
明明之前仲係格鬥漫畫嚟

屌你老母 on9垃圾漫
衰過妖尾300倍

個廢老著高踭鞋?

一代劍神比人咁樣收工
草草完場

乜撚嘢啊, 天師捉妖啊?

咁樣玩鳩宮本個作者真係唔怕得罪日本仔 ?

驚咩
有勇次郎喺到

尋日都想開PO屌
咁撚垃圾都有

下一集， 武藏表示我做戲咋
我既靈魂一早已經同新身體完全同調

比人kiss就byebye?

比德川家姐吸返個魂魄出嚟
本身都係佢招魂先返生

oic

屌你老母

好過拳願阿鳩羅
一樣咁戇鳩,起碼刃牙有得笑下